17區自行封關，驅逐大陸人去元朗國，曾接觸佢要隔離14日觀察！

病毒傳播就好似射精落卵子到咁
再瘋狂自我複製取代細胞
一粒進，數以億計出返黎